# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-17 10:26+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/m5ui/label.rst:5 ../../en/m5ui/label.rst:54
#: 376604be23a94a70b92e32ddd3f8bd3f ac8107500c424193a0a4fc4b4b7224b9
msgid "M5Label"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:9 4358ab0e70924e38aa29c2cd0160b60f
msgid ""
"M5Label is a widget that can be used to create labels in the user "
"interface. It can display text and can be styled with different fonts, "
"colors, and sizes."
msgstr "M5Label 是一个可用于在用户界面中创建标签的小部件。它可以显示文本，并可以使用不同的字体、颜色和大小进行样式设置。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:13 0435a6bbedeb4a41a1a24a2b45e951a3
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/m5ui/label.rst:16 ../../en/m5ui/label.rst:35
#: 3f70cd8b4bd84a81a365491b09cd76f2 42515a0f37f94994aba87664f73525a9
msgid "scroll label"
msgstr "滚动标签"

#: ../../en/m5ui/label.rst:18 fb8f8a367e074cb58873f924479799cb
msgid "Open the |cores3_scroll_label_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_scroll_label_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:20 ../../en/m5ui/label.rst:37
#: 018c87c5b7c449f384af5c968e0ab6c9 13e1dbcdb9b644fa80cbddc046f50f77
msgid ""
"This example demonstrates how to create a label that scrolls text in a "
"circular manner."
msgstr "此示例演示如何创建以循环方式滚动文本的标签。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:22 ../../en/m5ui/label.rst:67
#: ../../en/m5ui/label.rst:84 ../../en/m5ui/label.rst:102
#: ../../en/m5ui/label.rst:119 ../../en/m5ui/label.rst:137
#: ../../en/m5ui/label.rst:157 ../../en/m5ui/label.rst:177
#: ../../en/m5ui/label.rst:196 ../../en/m5ui/label.rst:214
#: ../../en/m5ui/label.rst:232 ../../en/m5ui/label.rst:251
#: ../../en/m5ui/label.rst:269 ../../en/m5ui/label.rst:310
#: 0b069956c08d48699cd861f2419cbbdd 0d939d30a2e4497f8fbe43f54d81741b
#: 124338016c334d8f9ec81346f6465c96 1b6f918df9484e07a81d7d2850ef42fb
#: 2fd29a2432a24d73b134ff5f9ee8db4e 496d00b140f046c2b685d7b0d3e87dc8
#: 55b88905847949a59b0d0b9af4829c90 652ac41caa0b45dfabd8078d1ceed7b6
#: 7fe44de071f94683b32be994d06dc4e2 8838b8c875ca46fea15ebb31dc0b96d7
#: 9f64923ca7c24914adb6323d7790fab0 b3d54cdcd76c48d2a411e9d693643fe4
#: c3de89accb524e83a2d2cc43a5bc05d6 cf6d8b1d37434ce987991478e791f948
#: eb1c9ccc5131425eb6a2fdcec1d8fe4b f025007e24f344bca4b2ca4f39fdadb7
#: f30fa1bac306420d8cbf7cc3dc47ccfb m5ui.label.M5Label:12
#: m5ui.label.M5Label.set_shadow:10 m5ui.label.M5Label.unset_shadow:3 of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/m5ui/label.rst:24 648ad234e28d412594a313546f6dfd2e
msgid "|cores3_scroll_label_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:1 0328bc203bc94066bd4164bc9cf6f14b
msgid "cores3_scroll_label_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:26 ../../en/m5ui/label.rst:45
#: 46f13ee682894f0a9c7f5df93bd24d5f e93351a2ea85459b9e11e43f2f031ed6
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/m5ui/label.rst:28 ../../en/m5ui/label.rst:47
#: ../../en/m5ui/label.rst:65 ../../en/m5ui/label.rst:82
#: ../../en/m5ui/label.rst:100 ../../en/m5ui/label.rst:117
#: ../../en/m5ui/label.rst:135 ../../en/m5ui/label.rst:155
#: ../../en/m5ui/label.rst:175 ../../en/m5ui/label.rst:194
#: ../../en/m5ui/label.rst:212 ../../en/m5ui/label.rst:230
#: ../../en/m5ui/label.rst:249 ../../en/m5ui/label.rst:267
#: ../../en/m5ui/label.rst:308 082435bebb164a9a82bce7e06a98016d
#: 0ab17acbad6146779c56590872e6bcfb 100639a41abe4cfca482685a663330f4
#: 1274518871eb429c9137ddddd7d6a68e 2b60b52797fb484a92af365adb1ffd38
#: 3ac05b3a22334f549fb10aeb744ec298 44df700dfece4401b99e64c7a8479a35
#: 478491bdc4ef457cb2a6463bd3cc76a5 5d84a5287d1d47aeb7ca7b8e9dfe149c
#: 64429d893e5b496798707ec899c5682d 8c384d38fdac4ebb8c1c36ae319c1426
#: 8cdaa4eb3ecc40509d1da909cd3465a4 944c83fbce264edf96745efb87a06199
#: 9ae7d90f727e4cf0bcb0c292fca2de7b bf124c86985b4ebf819d745edd280faa
#: e3fac589206f4def85ec6e7f9f47e7a2 f91f748dc3294396b8219572f2fd6c2c
#: m5ui.label.M5Label:14 m5ui.label.M5Label.set_shadow:8 of
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:32 d3d0f54b55ac466b8f139593854ade75
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/m5ui/label.rst:39 ../../en/m5ui/label.rst:71
#: ../../en/m5ui/label.rst:88 ../../en/m5ui/label.rst:106
#: ../../en/m5ui/label.rst:123 ../../en/m5ui/label.rst:141
#: ../../en/m5ui/label.rst:161 ../../en/m5ui/label.rst:181
#: ../../en/m5ui/label.rst:200 ../../en/m5ui/label.rst:218
#: ../../en/m5ui/label.rst:236 ../../en/m5ui/label.rst:255
#: ../../en/m5ui/label.rst:275 ../../en/m5ui/label.rst:314
#: 06024133178a489aaf84df0e758e7778 3ec479ab7b394c71a7768fb72184d390
#: 5b401a0bde814bf2a70cae10804d1c6b 62c790fac18546c7b5f13296ce035e93
#: 63b34a4e13404b82997c5546aa7bde0a 63ef962b93b045f6bfd52448e5a1ddb3
#: 6f287f162a694049a75ebf32403b2880 9500d65e0c3b4d50a7eebd0fce5d44e8
#: 9a462ae30643429d821721de459ef7f1 9de03957790343bb98657f89c9a8f2f6
#: 9fac3347f9624bae848b4af3fcfb06d0 c0ae02a01f43406d9777ce0d000ba5b7
#: c25ec0fc4406488b9a73c0360d6c2ce5 e7341bee00f242dc8c7e9127f8255aef
#: e8264ecba56245ea90064254017c998f e9cfed5119dd4a3bbf96d0716f7f7a0a
#: f7608caa809d4de0858228abea5e8153 m5ui.label.M5Label:16
#: m5ui.label.M5Label.set_shadow:14 m5ui.label.M5Label.unset_shadow:7 of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/m5ui/label.rst:51 60f1af137fe5443793dd11aa19dcd5dd
msgid "**API**"
msgstr "API参考"

#: e0421b850705488a80dc9004af5c4bef m5ui.label.M5Label:1 of
msgid "Bases: :py:class:`~lvgl.label`"
msgstr ""

#: 1a22803e0f8f433998555e1845c8460f m5ui.label.M5Label:1 of
msgid "Create a label object."
msgstr "创建标签对象。"

#: ../../en/m5ui/label.rst 27414db2b195418c98f50f0ce2c67bfb
#: 2988e120bb1f46c58750cb0e188ea72b 36be8a60b77a4bb8a9a1bb0a8f11af29
#: 3f5c9d0315ff4292afb7b15b695ebce7 3fd9a9112cf54844853e4f1488115500
#: 618dd160161349489d014757d11444d1 76af675d9b0a46b3935d1f80cc77aa22
#: 92820eba5a634e0db154c73c0c906462 96fed367554142eabad8a7dfd51a7763
#: 9a473e7cd7c44e8995ee963fe5dd6ca2 a158957ae08d4206bc5efd5680190c4f
#: ac512b386ba142e2936d2125614f7a21 bcc6bf59d88f4ffc9ad0fae155128417
#: f504cffe91fb47b6abba5a93df739fbd f7c8018eb88741d9965c5df61379f12b
#: m5ui.label.M5Label.set_shadow of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: c0eaacee0cd645f09246d199276bef8a m5ui.label.M5Label:3 of
msgid "The text to display on the label."
msgstr "标签上显示的文本。"

#: 39412d4366764080a4df1580264d154f m5ui.label.M5Label:4 of
msgid "The x position of the label."
msgstr "标签的 x 位置。"

#: 95740d560eb5458e9b0d953e37f625fb m5ui.label.M5Label:5 of
msgid "The y position of the label."
msgstr "标签的 y 位置。"

#: c66e3cd779f24c57b979f79b85137fc0 m5ui.label.M5Label:6 of
msgid "The text color of the label in hexadecimal format."
msgstr "标签的文本颜色（十六进制格式）。"

#: 15245b4e754e4780a9a867b04651dcd7 m5ui.label.M5Label:7 of
msgid "The background color of the label in hexadecimal format."
msgstr "标签的背景颜色（十六进制格式）。"

#: 15ce9eaffa334ac387d236adb6c629f2 m5ui.label.M5Label:8 of
msgid "The background opacity of the label (0-255)."
msgstr "标签的背景不透明度（0-255）。"

#: 0c5872ee4f5c46da8ad5604ebb7a103c m5ui.label.M5Label:9 of
msgid "The font to use for the button text."
msgstr "按钮文本使用的字体。"

#: 6f878ec385dd4a1db9f0bb79cd92581f m5ui.label.M5Label:10 of
msgid ""
"The parent object to attach the button to. If not specified, the button "
"will be attached to the default screen."
msgstr "按钮要附加到的父对象。如果未指定，按钮将附加到默认屏幕。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:61 dba786db3f224345aab3336c7443d266
msgid ""
"Set a flag on the object. If ``value`` is True, the flag is added; if "
"False, the flag is removed."
msgstr "在对象上设置一个标志。如果 ``value`` 为 True，则添加该标志；如果为 False，则移除该标志。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:63 ceb6442604fd4bdeba358b01f539d496
msgid "The flag to set."
msgstr "要设置的标志。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:64 32917838489542f1bfb05b79ce625a94
msgid "If True, the flag is added; if False, the flag is removed."
msgstr "如果为 True，则添加标志；如果为 False，则删除标志。"

#: ../../en/m5ui/label.rst 0a3fde6ad1584a2f87c20ade8a397ceb
#: 2176cfe05dd44650b8940e0fc37338ee 2b2b96ca60854ffeaacf51750a4aed0c
#: 3150e7bdbcfb4f5caa618d3ae2cf7f8e 423c2f1ad5394cffa420103cae170448
#: 7c7ef35aa87c497781765372ecd37d7b 7f050270f4824e50aa7777bbe1096982
#: a2db8edf0a784adea825ac5ef642fb63 abc1d234bb9941d593cb9dc9c4d68f8e
#: b5e26fa7a46d4748aba406a799aeedc5 b7d30c03a49c4f1c89a103cf3ec5ee77
#: d22bee9d4e6440aa881ac151c67dccbe ebd4dea953ba42deaa21d564b1c3b31b
#: ebdb8b10e7f6434f95cb47ed8d0a7f75 m5ui.label.M5Label.set_shadow of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:69 13c6d36d9c8248809c696effcbe7f964
msgid "|set_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:8 26319a1a78174e589eb536e50a86c9e7
msgid "set_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:79 2cda1d9276ea45148e7fcc3f87fa5482
msgid ""
"Toggle a flag on the object. If the flag is set, it is removed; if not "
"set, it is added."
msgstr "切换对象上的标志。如果设置了标志，则移除该标志；如果未设置，则添加该标志。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:81 918a57eece2d4cbfb88d52787e7691ca
msgid "The flag to toggle."
msgstr "要切换的标志。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:86 74734572efe64f06baa1435f119697bf
msgid "|toggle_flag.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:21 97b9823d33184385b07ba595017183c0
msgid "toggle_flag.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:96 0c9c63f8bb3545fc835053834987fb18
msgid ""
"Set the state of the label. If ``value`` is True, the state is set; if "
"False, the state is unset."
msgstr "设置标签的状态。如果 ``value`` 为 True，则设置状态；如果为 False，则取消设置状态。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:98 677eb30c70fc45b186e7e1b6e2fdc056
msgid "The state to set."
msgstr "要设置的状态。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:99 012534341d3e4e57aaff89c5f5df6f74
msgid "If True, the state is set; if False, the state is unset."
msgstr "如果为 True，则状态已设置；如果为 False，则状态未设置。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:104 bd043e9b91f74ceb99ebdb3a09ba4493
msgid "|set_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:13 3880c54d24fe4f9eb3f84d3f042b4de2
msgid "set_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:114 60c3221daef942599a1791c761be8e24
msgid ""
"Toggle the state of the label. If the state is set, it is unset; if not "
"set, it is set."
msgstr "切换标签的状态。如果标签状态已设置，则取消设置；如果标签状态未设置，则设置标签状态。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:116 7337a094dd8f45beb8263b2c23039a40
msgid "The state to toggle."
msgstr "要切换的状态。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:121 7d025e237f0842e1a3972263eb64216b
msgid "|toggle_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:22 de26a88a9a35460eb9a7f4de98b7b05f
msgid "toggle_state.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:131 4b78566efc5645759e5723dd1b1a3580
msgid "Set the font of the label text."
msgstr "设置标签文本的字体。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:133 752ec3ce2f724f9aa6da2b67727a7125
msgid "The font to set."
msgstr "要设置的字体。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:134 ../../en/m5ui/label.rst:154
#: ../../en/m5ui/label.rst:174 5aeec82d8eef48f7bddd62d62e9449f1
#: 6299cb0821b44bdc901e11f3fd8e862b 7525fb974333418693c22b9ebce14209
msgid "The part of the object to apply the style to (e.g., lv.PART.MAIN)."
msgstr "应用样式的对象部分（例如，lv.PART.MAIN）。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:139 81b84cb21e964a4c84856c110602fe53
msgid "|set_style_text_font.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:14 6b8d343d52274ac4803334bc75ebfd41
msgid "set_style_text_font.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:150 da2ad69b5794482db6ef9cf7ede48f05
msgid "Set the color of the text."
msgstr "设置文本的颜色。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:152 ../../en/m5ui/label.rst:172
#: 44a330aab78b48f7854a3438026cab78 6c9fc90b51ca4c67b2bcd8377253ba64
msgid "The color to set."
msgstr "要设置的颜色。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:153 ../../en/m5ui/label.rst:173
#: 022eec252f814d99b919ee0d67c3bc97 c24bdca6776b4f378a512af889bbd642
msgid "The opacity of the color."
msgstr "颜色的不透明度。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:159 ../../en/m5ui/label.rst:179
#: 086c6ffc68a8452dba283a9032f70e34 8c9483f6922d40a6af2c87670a3cb5de
msgid "|set_text_color.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:16 89ef8599143f436283c743b20197525a
#: a517129421ec42ad96937bb34112a88f
msgid "set_text_color.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:170 cfa4074f6c644680ad85b30601f2e390
msgid "Set the background color of the label."
msgstr "设置标签的背景颜色。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:190 2abd33ad502c40f38ff3e64f33933861
msgid "Set the position of the label."
msgstr "设置标签的位置。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:192 ../../en/m5ui/label.rst:211
#: 4ef0d57b743f417f8587d2b5617beefc 5e1849e9c18d4f3cb37b3715742c3b9f
msgid "The x-coordinate of the label."
msgstr "标签的 x 坐标。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:193 ../../en/m5ui/label.rst:229
#: 0713e77dfefa435d92a59cb7320a8e5a b8c0e89f51d047b69c1407513d46d5e1
msgid "The y-coordinate of the label."
msgstr "标签的 y 坐标。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:198 2a50eec7cda54bd0ac6bd60f6049e9dd
msgid "|set_pos.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:10 1cacbf2bc5184eb699784c76dc127684
msgid "set_pos.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:209 e9887628f26346c8a9ad96c9c3771ee8
msgid "Set the x-coordinate of the label."
msgstr "设置标签的 x 坐标。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:216 0dc473420fa24a7bbe4e48e3a68b52ef
msgid "|set_x.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:19 ab1140004f2943069fa693ffd36c9eb4
msgid "set_x.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:227 8126b635737b496ebd70061daffcfbce
msgid "Set the y-coordinate of the label."
msgstr "设置标签的 y 坐标。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:234 a685f574aac9429e935574a4620aa77f
msgid "|set_y.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:20 de0fd93f806f4dea9eb0f9fa6540fcc5
msgid "set_y.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:245 949126d7ddbc4be381c871a0df158785
msgid "Set the size of the label."
msgstr "设置标签的大小。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:247 ../../en/m5ui/label.rst:266
#: 2a7473c7f4d44b699463fc3fc0073ce1 b6a8d1eaeb3d40cfbcd71ea8aeda96d7
msgid "The width of the label."
msgstr "标签的宽度。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:248 83d1aefea63a4f1cb6cedcb55ad47c4f
msgid "The height of the label."
msgstr "标签的高度。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:253 61f1eca6dce14644965e89f1f86daf8d
msgid "|set_size.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:12 7fc2f522083844c39057f7a36fa206e7
msgid "set_size.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:264 c24e972904324c8eb97bfda44f1fa9d9
msgid "Set the width of the label."
msgstr "设置标签的宽度。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:271 4be1cff486b84b829ffb9e134e8a8f78
msgid "|set_width.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:17 a570fc9a192543bfa8f8a386c3e8ab8e
msgid "set_width.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:273 3f4f131c89194d5a8e13be7c7232114e
msgid "|set_width1.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:18 715d549cf9e84434ac6fe61794885e68
msgid "set_width1.png"
msgstr ""

#: ../../en/m5ui/label.rst:302 2630483b9d99411bba4e46e310b823aa
msgid "Align the label to another object."
msgstr "将标签与另一个对象对齐。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:304 48188b55753d4a9d817972384d261113
msgid "The object to align to."
msgstr "要对齐的对象。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:305 09a6025b6cd6403fb589f4949a060ff3
msgid "The alignment type."
msgstr "对齐类型。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:306 a6d27d8f9ed941c5930bcc035a551abf
msgid "The x-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的 x 偏移量。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:307 276208dee0184d0187fbd6f07956e0a1
msgid "The y-offset from the aligned object."
msgstr "与对齐对象的 y 偏移。"

#: ../../en/m5ui/label.rst:312 f8c73fab27384682af5a3f165877bd24
msgid "|align_to.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:3 a28da7d554d64a0887ecb1aa32ffa503
msgid "align_to.png"
msgstr ""

#: 104107c3533f41e09889f716984932c4 m5ui.label.M5Label.set_shadow:1 of
msgid "Set a shadow for the label."
msgstr "为标签设置阴影。"

#: 627e7545d8224e20a769ac345e83530a m5ui.label.M5Label.set_shadow:3 of
msgid "The color of the shadow in hexadecimal format or an integer."
msgstr "阴影的颜色（十六进制格式或整数）。"

#: b5183b993ed1403d8a1371a0c6056426 m5ui.label.M5Label.set_shadow:4 of
msgid "The opacity of the shadow (0-255)."
msgstr "阴影的不透明度（0-255）。"

#: fffd78b741754f7cbcdf386079633a3c m5ui.label.M5Label.set_shadow:5 of
msgid "The alignment of the shadow relative to the label."
msgstr "阴影相对于标签的对齐方式。"

#: 380f569df7fc4d8ca82d317fed7d257f m5ui.label.M5Label.set_shadow:6 of
msgid "The horizontal offset of the shadow."
msgstr "阴影的水平偏移。"

#: 89948bba1dd540eea65529ae4b63bc18 m5ui.label.M5Label.set_shadow:7 of
msgid "The vertical offset of the shadow."
msgstr "阴影的垂直偏移。"

#: 96c3ec41bee14520ac33b9e57da5e771 e182fd3604494f80b3bdeb2844c11a78
#: m5ui.label.M5Label.set_shadow m5ui.label.M5Label.unset_shadow of
msgid "Return type"
msgstr ""

#: 3ca7c041458c4dba95d90ec3f674ef8c m5ui.label.M5Label.set_shadow:12 of
msgid "|set_shadow.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:11 1aa4392b9dc349799b65dfa3f8e981bb
msgid "set_shadow.png"
msgstr ""

#: 8910810756074dfea6bfa3d63ae2470f m5ui.label.M5Label.unset_shadow:1 of
msgid "Remove the shadow from the label."
msgstr "删除标签上的阴影。"

#: f763b62cca5e48cf88b8b629478b991b m5ui.label.M5Label.unset_shadow:5 of
msgid "|unset_shadow.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/m5ui.label.ref:23 6adcb7102e664350ae96f736f8a094a7
msgid "unset_shadow.png"
msgstr ""

#~ msgid "Set the color of the button text."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Set the position of the button."
#~ msgstr "设置按钮的位置。"

#~ msgid "N5Label"
#~ msgstr ""

